有冇黑警更表，迫上一更加班

戰鬥力下降
可能少啲狗

假設十八區開花，下一更可能返唔到工

咁耐都無一隻狗流出少少入面情況
所以話無一隻是無辜的

【休息】全民文宣

而家得返兩更
好似係六點幾？